［行動］職工盟正式呼籲全港市民5月27日罷工

Push

沉默大多數：不了要返工 唔想比人炒

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚！

推！！！！！！！！

入泥幫推
「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！